[達哥對決] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區204

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

Lm

1:0

LM

拿仔差啲又派膠

說好的英超己袋呢

我地低調的

J洛呢條仆街

十分領先

James要腳唔要波

又拎英超。。。。唉

希望取消冇事

想要r聯

可摸耳唔拎。。。。隊隊讓路比我地，勁無說服力

25號踢完R連
27就對西咸
賽會係咪冇人性

不嬲冇

lm

d人唔傷應該分到2隊

kdb踢嗰10分鐘點？

馬水都入波

bwa勁到

仲諗住set鬧鐘起身睇波 點知將手機放喺枕頭隔嚟都嘈唔醒我

假鏝就假鏝啦
咁多藉口

瞓醒又然一場

假鏝咪認左佢
一場手足唔會針對你
基本上2點或之前既波我都睇到
2點後我都起唔到身不了

下場打阿狗，繼續連勝！

咪係
噚晚我都冇睇
贏咗咪得

Keep住連勝好大壓力
送一場比達sir啦

你老母淨係識贏英超有撚用咩哥狗

最緊要鄰居場6分波

留名等睇中立場都豬波16強出局

都有七成功力，操得幾課嚟講算上力快

反而拿樸迪被人逼搶得多又震騰騰，禁區高波解圍踢落12碼點比人補中、禁區接傳波控離腳、反擊時候誤傳。大致上好似ok，但啲細位其實得人驚

下場應該會出番石

自從艾歷臣開始派膠後，癈龍啲信心勁咗好多，見佢IG都知咩事

吹大左
Kdb入到黎都無乜做過野

認同
唔太突出

都係睇帶波順唔順、速率呢啲
最記得有腳分去左路扯得幾恆，佢落場之前無人交到呢啲

- Anxiety about losing the title?

🎙Pep Guardiola: "It would be hard to lose the title now, wouldn't it?"

準備後上失英超了

曼城需要

不過佢撲救都係差人地小小

廢龍想佢死好耐

大家都識助攻

🗣| Pep on Bernardo:

“What a player. That's all I can say: what a player. Everything he does he does incredibly well.The year we won the second PL in a row he was unstoppable, an important player for us. And he is back."

根本我華先係鏝城一哥

最大問題無左佢對邊唔識mark
琴日一入黎係咁要波
成隊又係咁比波佢
好易變返之前咁踢死佢一個

又唔好咁講
15連勝Kdb起碼有踢10場
kdb上陣總會有佢作用嘅

平常心啦

留得好

得罪講，今朝贏係因為拖肥弱
鏝個中場創造力幾差下

屌你碌蘭特成個雲佬咁 痴撚線

夏*

話說拿仔好似冇石咁穩

傳控同冷靜度的確係石好d

NNMD又死
又話3D打印好嘅

Tsla又跌
又幫我做對沖

尋晚有球反擊
佢鳩比 比失左
比foden屌鳩佢

科狗咁撚大牌

最差係有球佢擋波
個波反彈翻去12碼點
真係嚇死

Potential buyers for Harry Kane will have to find a British record £150M before Tottenham chairman Daniel Levy would even consider a deal.

睇嚟冇機了

要夏蘭特啦 後生咁多

九成九入拜 利雲搭哂膊頭

1陣睇施華屠獌

C華

皇蘇班後衞廢到，獌次次放直線都食塵

贊奴沙都仲係咁廢

講起條撚樣就躁 唔係佢個腳比利時就入撚左世盃決賽

幾時回家？
話哂細個果時都係屋企著過曼城波衫支持老豆

錢唔係問題
搞唔搞得掂拉奧拿先係重點

施華比獌狗炒4粒

炒唔到依家嘅曼城，唯有搵你個名宿出氣

話說佢啲球員有冇一個週薪係低過£100k

好多球會爭 垃圾鏝好少爭得贏

Your Manchester City future?

🎙Sergio Aguero: "I finish my contract at the end of the season and I don't know what to do yet. The first thing I want to do is play, and at the end of the season, we'll see.. "

艾雞bulk撚咗

新文員

出左條片講防守冇拿仔份

佢返嚟打左閘
黑文永遠唔駛踢

屌 其實續多一兩年約有無咁難
講緊曼城無同佢傾續約

最理想係咁

佢要全職電莖

但佢打機好撚廢

英國媒體的報導表明，曼城已準備好與美斯及城市集團(City Group)簽訂為期五年的合約。其中兩年在英超聯賽曼城效力(另外附加一年選項)，之後再轉往集團旗下的美職紐約市足球俱樂部兩個賽季。而作為報酬，美斯會獲得近5億歐元的收入，並在掛靴後成為城市集團全球大使。

#ManCity have not tabled a revised contract offer for Lionel Messi - and no offers have been made, either in the summer, or since and there are currently no talks.

[via @sistoney67/@BBCSport]

究竟邊單係真
唔撚柒想小花嚟

咁梗係信simon stone啦

屌你小米又害人

仲玩港股

同樣養生波 不如續牙路

文員路 獲得糟蹋亦滿足

啱
仲要一定平過小花

作詞師

港股先易汁

輸港幣嘅時候就係日頭

只玩ipo

PEP 💬 Nathan has come back to training alone but he is closer to coming back. Gundogan played just a part of today's session. We see tomorrow how he feels. The rest are fit.

我同你地完全調轉

果D叫抽獎

賺到一水都肥肥

學生哥冇咁rich入場

你點夠支那狗玩
你開2,3個抽一手要比證監封
人地一個開三千幾個wfc

一個户囗抽啦 孖95% 息又唔貴邊有咁多戶囗玩

孖what
孖完都唔中

十中一都肥死

Nathan Ake has returned to training, Gundogan trained for part of the session and will need a check ahead of Sunday's game.

[@jonnysmiffy]

all in !

光頭佬送3分打救牙達

唔續阿路既話
今季贏唔贏都無意思了

你輸一鋪就67

點都係中一手 輸極有限 利息都係一厘 好撚抵玩

IPO都豬就抵鳩你死

曼城股票討論區？

係 藍月亮又升

係咪話過費奴退役會入教練組

洛水 於漆黑裏仍然鏗鏘

根下場作客廠復出
Ake3月6號主場對鄰居復出
有冇機會睇到今季第一次無傷兵Full Team出賽

想睇唔訓同根雙核

想有得比較下唔訓加B華勁啲定唔訓加根邊對雙核勁啲

又怨

廢囉on9

早2年唔訓夠踢1場抖一個月啦 又咪係咁踢

唔洗講早2年
我地今年已經係咁
無唔訓阿路
不過有著曬火既根

昨日像得到 遲來無去路 給你與cwa在長夜共抱

Klopp: “We all agree, and I’m sure Pep would say that, in a normal season for both teams we would not be 16 points away."

Fact Check: Liverpool finished 25 points below #ManCity in a ‘normal’ 2017/18 season...
人唔笑

到時佢會話vvd 1月先嚟，唔計

最衰都係碧福特

高普猁化

陣間西西哥入黎咬你

京多安 日夜鍛練去取贏

耶然

還記得科登正開 還未懂跟你示愛

阿奎羅 明白甚麼都總有限期

初出場時 哥狗約定過 繼續期待

德布勞內？

還記得德布勞內 還未懂跟你示愛

曼城勝利球迷作曲作詞討論區

哥撚鳩 哥撚鳩 禾G他撚鳩
禾G哥狗能帶領我捧走一切

愛華頓快到

痢狗

猁狗今次又怨咩

又一隊波要空難

如果唔係碧福特整傷雲迪克
哩球有佢喺度實守到唔洗失

新人冇態

泰亞高唔應該傳失

個龍勁到

猁又傷一件

軒達巨又傷
笑死

又傷埋

要有幾多個中堅先夠猁狗用

唔知除咗空難死全家痢狗仲會咒啲咩

見到神軒斷腳勁能開心

艾利臣撲救仲係好癲

2-0

猁主場四連敗

米高堅尼係踢得好嘅

日本仔一走利狗就係咁輸
我地崇日撚又贏

呢兩隻仲黑過yaya過撚哂49000之後半單刀吹停
同埋一早打小個輸3:2果場

藍月亮是xi總的 蒼井空是世界的

達蛇唔好贏咁多

根據歷史 要斷連勝了

早啲斷啦

成班喺度燈

近排有無心水比小妹回血

連登po有提過嘅一律put

Put futu ok?

和解信
致各位球迷:
各位應該都知我係利物浦球迷，而家呢九場聯賽輸咗六場，我諗各位反利嘅球迷都會覺得好開心，睇住自己嘅死敵淪陷。返利嘅自然會覺得開心，但有冇考慮過利物浦球迷嘅感受。已經輸到咁仲要踩多一腳，如果曼聯都有同樣情況，你覺得我哋咁多人會唔會一齊去串你哋。自問我就唔係成日好鍾意串人，係心情好差或者去到極點嘅時候先至會。
其實大家睇波係同一個嗜好，只不過我哋各有各撐唔同嘅隊伍，何必要成日串人，唔可以開心咁講下波？呢番說話我同所有球迷講，包括利物浦球迷。大家都係足球球迷，可唔可以相處得好D？
與其吵架，串人，不如得閒傾下世界最佳組合，或者分享啲驚人嘅內幕消息。大家都係睇波啫，何必搞到有D人唔開心？就算你嘅死敵球會輸波，係咪都應該鼓勵下佢， 而唔係次次都串串聲咁樣同人講嘢？曼聯球迷唔好成日話利物浦球迷輸波後後潛水，潛水嘅原因係因為輸波後冇咗自信，要面對事實冷靜一陣。將心比己，你嘅愛隊輸咗之後你會唔會咁做？
唔好話淨係叫人做自己唔識做，我就叫埋其他利物浦球迷，跟返上面嘅嘢做。各位球迷，我入咗群一兩年，之前都好好地，一兩次唔係咩大問題，但呢排成日都出現啲咁嘅情況，希望各位球迷可以見諒。想繼續駁嘴歡迎您係留言繼續駁，每個人有自己意見， 鍾意就跟唔鍾意就唔好跟，我只係希望呢度可以變返以往咁好好相處。

不嬲連登對人唔對事
係連登啲猁狗特別on9先咁犯眾憎全部人都咁憎佢地

ching有語病

我都睇唔明佢up乜

❤️❤️非洲球玉馬列斯，馬神30碎了
今日入波慶祝吧❤️❤️

不嬲連登對人唔對事
連登啲猁狗仲要特別On9，所以先犯眾憎全部人都咁憎佢地

我諗係噉樣解讀掛

掛靴慶祝得唔得

成隊利最好品一定係mane

羅拔神一定最閪

利熱血足球，真係識條春咩
下下爆兩閘尻斬入去就叫有技術
但最勁果季其實都係打跑狗戰術用3條黑鬼

文尼TAA輸波就會撩交打
今季無Var無黑哨幫就垃圾到死
跑狗戰術chur一兩年就傷哂

其實曼城今年都無左Kdb aguero不過無人講

隻阿洛狗對我地1場2次禁區手球

贏果幾次無一次利係公平咁贏

梳囉

所以今季猁狗現眼報
一次過還番曬

達sir 會報恩嗎？

隻gunnersaurus

我哋鬆比達Sir啦

唔掂支概

已cap图举报国安法

今晚半力夠win

熱狗

熱狗啲MMA

希望佢過唔到31

Lamela呢件垃圾又出收山腳

正一死賤種

哩隊西咸守得唔錯
嚟緊垃圾鏝主場對佢地都應該會失分

mma 有攻過?

有
啱啱見到盧卡斯同林美拉有起腳
不過比西咸檔到

#10841
0209 屯門 海麗花園地下 王牌冰室

#10856
0217 荃灣 大鴻輝(荃灣)中心 常滿百家菜酒樓

#10857
0217 北區 海禧華庭 一品燒鵝海鮮酒家

#10863
0219 東區 明愛樂義學校

#10864
0216 大埔 匡智賽馬會松嶺宿舍
0219 東區 明愛樂義學校

#10866
0219 灣仔 海德中心

#10868
0218 葵青 青衣城 梅丘壽司の美登利總本店

#10869
0216 深水埗 南都大廈地下
0218 中西區 新中環大廈地下 美華茶餐廳
0218 中西區 元創方

錯post sorry

MON POST 9

又唔出阿路
Walker係咪已經無左正選

平時上網睇 討論唔到 怕劇透不過有mon po

一講就鏝金錢足球b隊都係人地a隊

留力歐聯? 對家對翼幾勁

咁仲死
到時出Walker又要睇佢自爆

改名成功

後防有我穩如泰山

雙核唔訓根神出哂

洛水=真核

真

Taking on the Gunners!

XI | Ederson, Cancelo, Dias, Stones, Zinchenko, Fernandinho (C), Gundogan, Bernardo, Mahrez, De Bruyne, Sterling

SUBS | Steffen, Walker, Jesus, Aguero, Laporte, Rodrigo, Torres, Mendy, Foden

根神

又馬水

真係屌佢老味
上場入球波今場又有得打正選

@楊明立鏝
今晚Topic係咪爆廠

B華打翼定中場
個陣好亂

上場冇入波都必然正選

比佢打半場換返科啦
見到佢反胃

唔訓打假9

出科登打翼好過馬水啦。。。

今晚推得唒呢個post先算啦

屌你老母之前出馬列斯都算
今場你擺佢先過foden?

似假9

lm binc

明明打猁嗰場咁fit
唔明點解大戰仲出馬水

唔知點解見到Dias+石即刻鬆左口氣

希望唔好燈

好彩無你正選

竟然唔出科

我正選嘅話今場已經cs左

留科同洛迪踢歐聯

咪又係輸晒兩場

對家cs左

加柏最近戰續唔好

因為歐聯先係重心?

你正選 炒撚左啦

等我地幫佢起機

場波完都未爆啦

肉便器

有冇可能唔訓/根神踢偽9？

Ake快啲好番
後備席就唔洗見到黑文

哥sir 又可以試陣

黑文吉祥物黎

Kdb拉後 根前插啦

黑文最啱幫全隊吸傷用

我覺得b華打CF 幾勁

馬水生日屌小一日

其實應該b華 kdb 根都係會前插 哥狗D陣根本個撚個都跑黎跑去

得馬水無撚用

馬水只會cup 大位
唔得就回後

開波
屌
石頭自爆已經1:0

一定係淨係回後

馬水係會fake埋自己

其實雖然佢數據差過前季好多
但係佢跑動 盤球 駁腳都好撚有用

出科就完美陣

牙路已被忘記

好靈活 走位好 好好J

又比人笑無fans

佢一出陣我已經即刻有講無阿路

有咩所謂
又唔係未比人笑過

好想買國米隻馬天尼斯 好似好撚好J

又出馬水
出科/費托好過啦

有機會係哥狗PlanB
買唔到夏蘭特就會買哩個

呢條友最似牙路
夏蘭特我驚唔岩用 又唔打防反

又係阿根廷幫

牙路可否不要老

咪撚LKK就得

廢托會唔會好無癮
嚟到鏝無波踢

買LKK應該睇撚到我地嘔血

通常第二季先會有得踢

車好似報77m 布歐 唔知係咪真

唔係90M咩

歐同鎊？ 唔清楚

可能岩轟 單打獨鬥前鋒

Timo黎到要打翼

有埋門能力已經夠

餵到金球獎

出馬水都唔出科

又要我救世

any link

差馬水就最強陣

開波開波

西咸第四

又爆廠

反丁又豬
炒牙達啦

丁力

丁力...

反馬神又要笠水

琴晚發夢馬水世界波

丁力都頂得入...

沒啦

屌馬水助攻

咁撚矮都頂到頭槌

呢隊阿妓打少兩個都贏

又咁快

丁

Sterling有頭

點解丁力會咁輕鬆頂入

反丁反馬水又要深潛
下場又要繼續睇馬水正選

反馬水又輸

丁力又柒

好似次次都5分鐘內入到

嘩屌 我收返

對呢隊阿妓真係有腳嘅都入到波

冇人mark

係咪唔洗睇喇

屌你廢龍比人逼到咁
都出得咁靚

艾利臣

費奴cls

Sor 反丁了

??????

link都未開就1:0

kdb 肥到

奇行

丁小兒麻痹？

馬列斯：仲有無人反

放大唔到，係咁彈廣告

丁隨時5分鐘戴帽

屌佢真係好廢

差啲

任頂冇人守

1212隻腳

對面掂波未

好撚廢啊屎達0

生日馬今場fit到

唔訓回塘了

斷腳啦丁

馬水獨撚到
唔訓空曬都唔比

有價好賣了

唔訓噠到

馬水交啦屌

丁點解永遠唔肯弟一時間射？

唔瞓同丁力都斷腳吧

能力問題

廢龍今日好似怪怪地

馬水死扭爛扭又獨

今日啲link嘅delay好勁

反馬在哪？

馬水fi撚到 撚到人地隻閘

馬水生日特別醒神

迪水狗吹大咗了

費奴fit撚到
踢多年啦

如果佢唔退休 留佢係度都好 中堅防中又打得

係咪同阿路一樣未續約

踢到40啦

係呀屌

馬狗

狗你媽媽

媽你媽媽

費奴啲迫搶勁到

曼城未比約
希望係一次過續

馬水無攞都吹offside

中堅奧

廢龍完全冇反應

嚇死

靚block

平安鐘

跑完先比
On99

丁同唔訓

成日傳失

kdb又無態

唔訓真係未有態

做乜尻冇人入禁區

肚腩

簡水好勁

你自己都唔入

沙加

屌又冇人入去

牙石點解不停壓上？

成隊又想hea撚到0:1完場收工算

費奴

一諗住斬就要5條友入禁區啦
全部企係度做乜尻

費奴踢多十年啦

費隊

廢費奴前後都幫手block到
仲好勁
留多至小一季啦

預計攻唔入 之後真高個位輸反擊

今場是咪幫馬水開party?

取消比人爆到

隻Saka好撚快

今場進攻踢325咁

唔訓俾完波又唔入禁區

唔訓推腳波都唔順咁

進攻好撚差喎

阿路柒番黑個頭

正想請

睇落後生左

今場唔瞓仲廢過馬水

白色嗰啲甩晒啦

半場收起唔訓出科啦

傻仔華

係咁傳失

費奴勁到

走位無之前咁好

白己踩波車

根叔差D控到

費奴咁撚勁想點

費奴回春

迪隊差啲柒

比奧巴撞跌

取消唔掂喎

睇到好眼瞓

唔瞓都係返去練多幾課先出嚟啦

唔訓 進攻終結者

根

爭啲失
隊波肯醒未

今場好柒

有機會失分

KDB回晒塘

對面後防醒晒

係好撚大機會

收起kdb算啦 出番科

D進攻亂鳩咁做

呢場比佢踢晒
歐聯出科啦

今季唔訓打後備算啦
完全唔掂 未傷前已經係咁差

遲早輸反擊 轉4231 算啦

瞓水

再唔入多球 真係有機比人追返
下下搏混亂

同意 換洛水出嚟啦

唔訓抖抖換返科仲好

唔訓太急啦

唔訓咁既態正選交唔到功課之餘又心急操唔到態 後備好撚過啦

咁球員係需要比賽時間重拾狀態嘅
何況對阿妓唔使咁認真

呢場比kdb操啦
黎緊歐聯抖下

阿其實守得幾好
分分鐘一個反擊收我地皮

我覺得kdb同根個位重疊左 出哂搞到大家都踢得麻麻

btw真高個邊成日要一打二
丁力/根應該要多啲返後幫手
見幾次死球或者傳中都有兩隻妓衝擊真高

出嚟好返啲
根落返半格就瞓水

半場起碼少左一半人睇

唔訓差d

我都就嚟瞓著

以為會入

型到

唔瞓打返起未

個講波佬直接大叫迪布尼
之後先改翻真高

今場傳晒比馬列斯自己去算啦難得咁fit

又係迪隊封到

無攻勢 多咗個中場反而唔係好識走位

無唔訓反而仲順

根差d

佢意識未夾到個無鋒陣

根好型

射左

佢都射咗

馬水

耶穌is ready

耶狗來了

應該耶穌入黎 放棄無鋒陣

阿路又冇得踢

馬水好似唔識比overlap咁 次次有人走都推去中間唔肯比

KDB OUT
耶 IN

拉到咁都唔吹

好波牙取！

快手換埋科啦

對面咁好戲

咁屎戲

撞撚死佢

巧屎wo

石

雙隊都造唔到攻勢

丁力發脾氣

呃到球證俾牌仲唔好戲咩
呢球都黃

取消屌鬼冇人入禁區

簡水玩9廢龍

真係無攻勢

踢到咁西下場聯賽點打西咸呀

取消

呢球cls

屌 獲加換取消佬啦
就黎爆炸

笑死
10樓跌落嚟

馬水
係咪都回後

甘草米個樣勁無奈

去撚到咩 唔回後咪又係插兩野花 扮去左然後落底 得一招

等迪隊返咗去先回啦

今場費奴motm

差啲豬

後備席先係佢最應該回去既地方

咁落去好快失

非洲先係

阿打得幾好

取消差啲

簡水差d

妖

簡

差啲 靚到

簡水

取消咩玩法

取

係要攞到咁盡..身近柱咪算

當自己哥利斯馬咩

哥狗肯再換人未

取消太高章

佢射波慣左咁? 仲要腳面批過去

屌 左腳掃一掃得唔得呀 係要拉西

石完封奧巴

一嘢撞埋去

坦克車

廢奴標波準到

隕石撞地球

廢奴今日真係MOTM

可以換到第四個人

失分係咩感覺

耶

新例腦震盪可以換多個

丁同根好夾

角球開短猜好啦

耶狗

哇

等睇1:1

耶狗射到咁

耶穌

藍天射球

耶狗永遠唔會令我地失望

笑死

真係好撚弱智
死都唔換人

季尾賤賣耶狗算啦

咪換咗

成隊唔識入波

射果下真心笑岀聲

炒到咁真係幾難

換一個咁多
哥狗轉性

換個haaland返嚟ok？

牙迪

屌你電欺

輸緊仲要特登撞

矛撚到

咪撚撞傷迪隊呀

Dias

耶 finishing d 技能點撚錯落防守到

屌你雷斯都唔撚係望波 睇撚住迪隊黎撞

搵牙路出嚟踢佢

傳啲武肺俾佢

都好
收佢山

耶同丁一樣除咗finishing全部世界級

垃圾波一場

當年踢得佢啱

曬鳩曬時間

-6足球又贏一場

廢龍又呃cs

閪撚到

都話入咗波就瞓得

點會估到哥狗會玩防守

踢成咁 今場唔失 下場都失

有心收住打

Dias+石又cs

傳控，玩到阿記都無心踢

今季條防線 我對防守幾有信心

真
死守都好放心

我都係睇左咁多年

仲有信心過
隊長搭全盛白文

有無人覺得出返黑氣石就成隊廢左

迪狗

簡水果球入埋會唔會金球

佢根本係陀衰家，買左佢就無拎過歐聯

嚟緊四場英超都係喺主場踢

希望佢死返利物浦

25號係匈牙利踢
27號就返嚟對西咸
準備斷連勝都得

打柒佢啦手指指

西咸真係唔講得笑
希望小勝

Jurgen Klopp speaking after defeat to Everton: “You just cannot play football in this heavy wind. I am convinced now that God is a Man City fan and that he will do everything to stop us. You can’t win against God.”
😏🤣💙

而家扯埋落神度喇

痴撚咗線

佢痴撚咗線.jpg

遲下失波話草皮唔靚

誇左少少
佢話自己傷兵多都理解
屈埋個天
想點

有冇人無啦啦好黑仔

近排黑撚到落腳指尾

諸事不順到傻

開始想困自己喺屋企

炒股豬死

聽講當黑完一排會有好事發生

有冇人知係咪真

係但屈喺屋企無用

認真
黑夠一年會好

一年後咩都慣

走呀 ！！！

英超隊歐戰後或隔離10日

【Now Sports】據《The Ath...

Now 體育 -

屌你老母就嚟出戰先講
仲要賽程咁密

可能你犯太歲

有得抖十日可能係件好事

歐聯係時侯出黑文

On9

對家咁廢 左路黑文丁力 瘋狂進攻

睇嚟做咩
贏鳩梗

贏鳩硬都輪唔到黑文條垃圾出場啦

噉歐聯就係時候出局

岩呀

人妖洗唔洗出返嚟做股災

一早一股不留
蝕$6000

成個2月冇喺狗會羊過

車咁都贏到馬體

死都唔撚放 長渣十年

加柏今晚都會贏到垃圾鏝

今晚輸到仆街

希望費托今晚正選

你只會見到馬水

收到wind今晚個陣係
科 丁 馬水
根 洛水 迪隊
真 石 戴 行屍
廢龍

我都覺得今晚有馬

右閘簡些路

強陣！

尋晚溝完盤前平手走曬

今晚好似有牙路

正選唔出都比佢後備出下啦好心

安水屌柒哥狗

又豬

Link?

Angelino says Pep Guardiola did not trust him at Manchester City and killed his confidence

Angelino: “Pep killed me and my self-confidence. After my move from PSV back to Manchester City, he had already passed his judgement on me in two games and didn’t give me a real chance after that. That’s why I was happy to be loaned to Leipzig in the first place..."

"Now I’m a permanent part of the club. One manager [Nagelsmann] gave me confidence, let me play. The other [Guardiola] didn’t. At Leipzig, I felt confidence from day one. The club/coach gave me an incredible push. I'm happy to play consistently.”

4點鐘波真係好難頂

而家去瞓陣先

冇石

Post靜到
真係冇fans

冇唔訓

都未開波
大把人較鬧鐘睇波

差啲起唔到身

唔洗睇馬住

睇住Peko等開波真是牛逼死了

起到身

有冇link

liveonscore.tv/soccer-streams/uefa-champions-league/borussia-mgladbach-vs-manchester-city/?streamerName=Weak_Spell&origin=reddi.soccerstreams.net

學界鏡頭

冇人睇波？

冇球迷

差少少

對面幾迫得

可能德甲野 冇興趣

個個覺得食硬

All in咗對面
垃圾鏝歐聯收皮

隊波好似冇咩態

緊張到

對面傻閪隊連波都做唔到

牙丁同牙廢腳仔軟

丁力柒下柒下

dias勁到

喺禁區玩乜？

屌你咩耶穌

咁都唔射⋯⋯

永遠都唔會第一下射

拿仔呢下靚

好廢阿

差d比人單刀

Offside trap 變單刀

次次都係以為自己食硬
然後對面快攻瘋狂中出

抵屌啦死哥狗

老實講
Angel踢嗰幾場都幾廢

牙丁標準搏12碼動作

bwa

終於入波

葡萄牙組合

兩件葡萄牙仔

取消靚撚到

冇kdb就入得咁快
有啲尷

如果係黑文嘅話個波唔知飛左去邊

簡些路

觀眾席

其實有統計過kdb唔喺度效率仲高咗

唔訓太急
佢慢翻啲會夾翻隊波

冇上都針

佢喺度就一定要圍住佢打
佢唔喺度就個個都係主角

瞓狗

閪住贏
好痛苦

佢唔喺度個個都上力啲

不停冇左個波

對面隻力架防中又幾好波 唔係無腦果種

哥狗嘅踢法根本唔輪到佢任放
快如獲加都要跟戰術體系
依家搵到簡水做自由人真係萬中無一
佢留係曼城真係無乜機會

話夏季會買嘛

咪話想買傳咗好耐

Zak?

取消真係我鏝最後一塊拼圖

左右腳都有

可閘可防中可攻中可翼

踢全場自由人都得

係

唔好啦
已經有洛水

同洛水輪換囉

全勤會踢死佢

有啲獨喎取消

唔好買黑撚啦

希望有一天我鏝可以成隊黑人/黃種人

丁力廢到

丁力踢乜9成個上半場冇腳好

嚇死我廢龍咁冷靜

費奴暑假可能會轉做管理層

就訓著

嚇到我 以為笠死冇得救

不如出阿路換丁力，耶穌踢邊啦

無較鬧鐘都趕得切睇到入波
入波之前個半part真係咁閪咩
睇落都搓得幾順喎

呢到全否定興乜撚都屌咗先

根本係正常發揮
老實，依家哥式慢版一定會悶
但穩贏1:0先顯得球隊強大

我就咁睇15分鐘覺得我哋都幾壓倒性
Possession lost 之後迫搶好快同準
同埋人地係後場短傳上嚟都好難

耶去死啦

哥狗會唔會嬲到換人

cls 耶穌d finishing

不射男

神級把握力

丁力廢撚到

一如既往

屌

耶穌黎

太遲射

盲系

賤種耶狗回程空難啦

換走耶啦
睇到嬲

我真係屌緊丁力喎

哥狗嬲到

kill the match la 2:0
咁都唔入

差啲又輸

對面隻力架堅勁

一樣爆過洛迪

屌

嚇撚到

再唔入分分鐘反cup

又係簡水傳中

笑你老母
十次機會入一兩球

耶穌真係除左用隻腳射波之外都唔差

有兩個作客入波，應該穩喇

Jesus生性

好撚勁

耶終於入

耶穌生性

馬神 let’s go

丁被訓話

換馬水都唔換費托

是

馬水平時啲停波去咗邊

早知唔睇波去買gme了

牙路

洛水而家猜波都幾定幾穩

馬水零度射波

馬神nice try

咁都唔pen
又黑

第二季開始順

取消茅閪到

個ref係咪有病

發生咩事

師兄歸位了

90

盤後174
最慘全倉坐緊舊經濟

冇SH我錯了

應該重有幾轉
今次炒轉cfo

洛水

廢托射撚低咗件

差啲冇cs

有冇咁撚燈

腳擋都死

笑撚死

大力出奇蹟

頭先邊個讚佢

再咁玩多多都唔多輸

邊到跌低
邊到起返身

睇黎呢場耶狗同丁力又柒

又然波

啊路黑頭髮真係好唔慣

19連勝

究竟有咩方法可以令到個鬧鐘嘈得醒我

見到丁力同耶狗埋門個腳你會嬲到醒哂

簡水Bwa

簡水踢左 cut入中間又幾fit

西咸

Pep Guardiola on the reason behind #ManCity's 19-game winning streak: "We have a lot of money to buy a lot of incredible players." [via @spbajko]

哥狗

繼續比機會小施華打攻中多過打翼就啱

不嬲兩邊都fit

我打fm都俾佢影響咗

呢家鍾意咗用一啲左右開弓既閘踢內切

Walker踢下盃賽算啦以後

又咁串 準備連敗

人死咗就rip
之前高普都好似死咗老母

今季佢地比人落左降頭

比狗定比人

神秘力量用哂

猁狗真係淨係怨 不嬲都有三衰六旺㗎啦

唔會啦
正選係簡水左閘
Walker右閘

簡水推左前
後面踢到三中堅

Manchester City are considering offering Borussia Dortmund in excess of £100m for Norway striker Erling Braut Haaland, 20, and USA midfielder Giovanni Reyna, 18, in the summer. (90min)

喺TwitterBBC睇到

快點

買到我戒一年j

大多你一年

我戒3年j

買到嘅話我去城門水塘裸跑

你上次diy條數都未找

腥強到

咪屈

𠹌䒴尾尒

你唔洗打j

我不嬲唔打j

斷腳啦25腥

幾勁都會鄙視佢

喺度兜圈唔知做乜撚嘢。。。。咁都叫勁

我阿爺阿公太爺太公都得啦屌

老實講 foden打翼勁佢幾皮...

Nicolas Otamendi on Pep Guardiola: “A beast. There’s nothing better than having a coach like Pep. Honestly, I was lucky to spend those four years with him.” 💙

科仔全能到仆街

真 搞咁耐又唔係傳 又突破唔到

系 仲要甩下甩下咁

痙攣咁撚樣

白文算係咁
唔係安祖咁走咗就出聲講哥狗

白文最尾2年柒到咁正長期上陣 比我都奶

好似話有可能買多特隻美國仔reyna

呢件同布歐一樣又係老豆踢過鏝

買哂2件就岩 一齊回家

比賽係安祖都屌啦 死攬隻nigga唔出佢

比著我係安祖*

我明安祖點解屌嘅

雷拿仔都唔差呀，快d賣馬水去皇馬套現

唔夾套戰術冇計

其實有啲似皇馬放走夏基米咁

聽晚早場西波失分

Aso打計唔計

尊重拉

Ake攞咁多

26歲差唔多啦

但真高咁低

Ake 正撚到

馬水憑咩攞咁多？

Across Guardiola's five seasons, Man City have spent £550m.

Man Utd have spent close to £500m without winning a Premier League title.

🗣 Pep: "We have this story behind us it will always be with us.

"I don’t feel we are much different to the top elite clubs in the world in those terms but we have to accept it and do the best job we can."

今晚準備好比鎚仔扑死未？

哥迪奧拿：“有時候我會對球員大喊大叫。我不太應該這麼做，但我控制不住自己。我還在踢球的時候，在場上就一直這樣大喊大叫，這是我的風格，我不想故作鎮定。我熱愛我的工作，我喜歡當教練，並且總是希望能夠做得更好。我對自己的要求很高，從不休息，而且也必須讓我的隊員們知道我從不休息，因此我每天都會聯繫他們。”

“我們馬上要打韋斯咸了。我們休息了兩天，他們休息了六天，如果我們踢得不好，這能作為藉口嗎？我認為不能。英超給我們帶來了這樣一項挑戰，而作為一個想要拿冠軍的球隊，我們需要接受這個挑戰並做出正確的迴應。我很榮幸能有機會帶領球隊在三天內贏下兩場比賽，如果覺得三天踢兩場球太累，那這樣的球員不應該來曼城踢球。即便主辦方要求我們連續兩天踢兩場比賽，我們也會去踢的。從不將疲勞作為藉口，我是這樣做的，我要求球員一樣如此，在這件事上他們得以我為榜樣。”

這1個月內，曼城踢了10場比賽，雖然成績未受影響，不過有加比爾捷西斯上場鬥水晶宮受傷要抖兩個月，今場鬥屈福特又有基爾獲加掛彩，難怪哥迪奧拿大發雷霆：「這樣緊密的賽程會殺死球員！在12月31日比賽之後，隔兩天又有比賽，英超聯賽委員會的管理層要正視問題。我們要保護球員，要追求比賽質素而非單講比賽數量。」

哥迪奧拿說：「你不能在比賽時去想如何慶祝新一年，隨即又想到之後有比賽要應付吧？足球不是籃球或是網球，球員需要休息，讓肌肉回復。很多球員都因為賽程問題令肌肉受傷，不過賽程編排沒有保護他們。」

老實講今年般奴》kdb兩隊交換其實幾著數 我哋有人射12碼

就算對加帕點留力都好，今場都會輪換啩

其實佢真係咁勁咩

我只係覺得佢周邊d球員廢先顯得佢強大

好勁wor 有全盛cwa嘅影子 仲要識射波

歐國杯睇好葡國

Dias bwa cancel

🎙Pep Guardiola on success: "I would tell you if I believed the reason why was me. I would be grateful to say that the reason behind this success is because I’m so handsome and that's the reason why. It’s not like that. It's the players."

提子真係勁 仲有felix jota semedo

串到gopro應一應

識唔識睇字

施美度都計

今晚馬水100%正選

今晚比連神教訓

唔太記得點解上年冇咁反馬水

因為成隊都廢
顯得馬水冇咁廢

第一場debut對d 預備隊已經開始反

施美度垃圾到喊

阿路正選

希望阿路踢返起續多年約

牙路終於出得

廢托

終於輪換 阿路廢托
But where is my 黑文？

4左

準備賣走

空難

終於肯出阿路

賣走黑文比人工位真鳩同科啦

邊個負皮我

屌咁撚早 工都未收

PR

有冇link睇

我番住工睇

要比連美斯中出

小妹淨係睇到早ball

連蛇

發夢夢到今場阿路梅開2度

無簡水等睇Walker自爆啦

Walker有少醫院

馬水好似勤力咗迫搶

廢龍玩命

達狗

想變艾利臣

對面個5號成個殺巴咁

真高入中路 廢托一條友係左邊好似廢廢地 又唔敢去

悶到

早場閪波冇人睇

唔訓今日做咩

15分鐘0射

唔踢啦
認輸吓

比連蛇狂屌

好撚撞得隻安東尼奧

未返到屋企

唔訓廢到

反 kdb了

廢龍出出吓唔出又幾好笑
出個下又claim唔到波

呢球cwa印落去實易拎好多

kdb hea到

回塘了

唔訓想點 廢托第一次過到人 係度鳩比

笑死我

kdb

廢托都有啲突破力
比馬好

有返佢仲廢咗

成班又做不舉男 射唔到

變左要圍住佢踢又晒撚左呢期既根

下半場 丁 B華 耶狗 => 廢托 牙路 唔訓

KD fans今次有咩瀨

咁耐都未有一射

班友慢開加返kdb又快返

kdb得快唔識慢

迪水-96

迪隊開齋

白文

KDB D鬚好樣衰

迪隊

燈撚到

順到咁都入

迪隊傳比迪隊

唔瞓靚fing

KDB又呃助攻

迪隊+ 石頭 攻力好似仲強?

開齋

好好J
兩隻企哂係前面

以後迪隊打前 鳩斬算

痴線 中堅打到上前鋒

Kdb又自動導航

迪隊第一球

迪隊終於開齋

費奴踢到25歲咁 cls

文仔戰街
文仔又贏

靚到

繼續屌kdb先
十腳得兩腳好波傳到比人

walker長傳

兩個mark住石
石應記一功

屌
1:1

假分狗？

師兄睇緊邊場重賽

屌你

假分狗

哩場遲早既事
睇吓早定遲
唔洗屌我著

真高今日打得幾好

搵人開定post 吧

@楊明立鏝
早場食好西

你有D料到

神秘力量

安東尼奧好恐怖

無失球嘅鞭到你狗竇都唔敢入

今季好多神秘力量 奪冠不是夢

贏撚咗了

好撚驚連美斯

攻力最強係2隻中堅

廢龍少到

廢龍今場癲癲哋

終於輸

有無link

真高先少

話左架啦

真係安東里奧 唉

唔撚睇了
打機算

OK

連美斯

屌你咩

預左啦踢到咁

我收番

ok我抵輸

入咗波條防線就hea

我收番啦
我要2:1呀

又係安東尼奧

換真高啦 廢到 今場比人撚左好多次

牙路老啦

馬水換科啦屌

牙路out la

哩個真

大家知耶穌有幾勁未